港青改編歌《警方努力地耕耘》冀重建警民關係

難聽到仆街。

警方努力地姦人就有

留定名聽巴打改成警方落力地姦淫

哇屌

屌你老母
可以冇一個字啱音
睇下佢地呢首歌可唔可以傳到全球囉

高蟲傑唱到成個弱智咁

黑警擄掠又姦淫
背信棄義最冇品
警謊乃最下等人
叫眾人何堪再忍?

警嫂多渴望高潮
每晚至少扑三次
但回望老公細到似牙籤
一秒變高潮，之後更軟掉

推推爆佢